[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3178）

屌 第一次見12m都飛走
我個半主啊